自己開心就好

對人好 人地真係當你垃圾
有時唔理人感受 自己開心就好先係最好
嘜野關係都係

好人冇好報架屌你老母

哈 死傻仔